今日想同大家介紹一部電影:)

Winter Of Fire

有Netflix既可以睇下

講完